乜香港人報仇只係口號？

點解一定要諗點入港島 點開花
大家都知道已經好難阻止到國歌法二讀
點解支持過惡法既人永遠都相安無事？
點解冇人秋後算賬佢地？
希望有人明我講咩

推